我的暖男男朋友

離開一個不愛你的人
才能遇到一個很愛你的人

我的暖男男朋友真係好好
從來都無發我脾氣
如果有少少火藥味
我地都會即刻同對方講sorry
然後hug or kiss 番
唔會將問題留到第二日

有幾次我病左佢都即刻搭車
黎我屋企照顧我
佢係一個從頭頂到腳趾尾
從優點到缺點都愛我既男人

大家既男朋友做過咩暖男行動呀？

依到無女人㗎
不過都幾多人有男朋友仔嘅

屌你個死基佬

暖你老母男咩支那人

成日餵條撚俾我含